最憎啲人有女然後話咩拍拖好煩 離地到

我日日揀唔到揸邊架跑車都好煩架 屌你老母！！

喂大佬，我真係覺得拍拖煩喎，
但你係咪日日換跑車先？

煩咪唔好拍囉屌你老母

睇得出樓主係a0
Btw有咁多跑車都冇女，你矮過侏儒？

見過唔小 但自己一次機會都無

驗左眼未